[港版回血劍]【梁美芬專欄】由政府中央管理強積金

信政府唔怕

拎撚晒去買大陸股

又有9700億射上支那

渣都冇啦

on9 我寧願益基金佬
而家仲有得揀買歐美股
政府管一定全撚部騰訊阿里爸爸

暴力炒股